係咪已經冇人夠琦玉打

一拳已經打撚死

陰公前面有哂鏡頭係威係勢
死時咁就帶過

一方通行

海砂可以一戰

佢未打到連登仔姐

球磨川楔

借問聲佢點贏帶土？

King

普通一拳打到連屍都無

一拳入唔到神威空間
永遠打唔中帶土

king笑而不語

S級no 1都未出場，可能夠打呢

咪又係一拳

有得諗喎

郭藹瑩條蛋散又會入黎捉人打字

一拳既力已經計算唔到

好早已經有人計到
認真系列既力

唔排除仲有另一系列

地球質量約為5.97億億億公斤，半徑為6,371公里。
假設「毀滅地球」的意思是把地球打成粉碎的話，我們可以計算打碎地球的重力勢能大約需要多少能量。根據牛頓重力理論，一個完美球體的重力勢能等於3GM2/5R，其中G是重力常數、M是質量、R是半徑。因此地球的重力勢能就等於2.25億億億億焦耳。
所以，崩星咆哮炮輸出的能量至少有2.25億億億億焦耳那麼多，大約等於538萬億億噸黃色炸藥爆炸當量，即是418億億個原子彈釋放的總能量。埼玉能夠用一拳「認真拳」把崩星咆哮炮打回去，因此他的攻擊力至少相當於418億億個原子彈同時爆炸。

宇智波反彈

琦玉

完

一方連概念性既野姐係魔法野都偷到雞搵到個反彈方式
何況你一拳呢d物理性既

打遊戲都知，攻擊力咁高，肯定要捨棄防御力，好似桐狗咁，雙刀流係勁，但無左盾。

琦玉咁高破壞力，所以防御力一定差D，雖然佢比D怪人狂打都唔傷，可能只係D怪人level太低，好似桐狗當初恰個d垃圾殺手公會既人咁

如果可以係一拳外既作品，藍染既鏡花水月/ 火影既頂尖幻術 都應該可以收琦玉皮，因為佢應該無咩魔抗

利申:9up

明顯係突破左因果律既人

原作出左場啦，不過無更新
我都想睇多d 佢條線，一拳講人性好過打怪人

因果律咁熟既

可能
應該

淨係叮噹都打死佢啦

原作龍卷用盡超能力都影響唔到琦玉

我夠

未好番炸

小南話日字衝拳連打5分鐘好似得

崎玉chok到即停一拳咪又係秒

木原神拳

佢咁既身體能力都chok唔到我唔信

神拳堅on9...

控制時間得唔得
係佢出拳個下停時間 or 加速

佢連龍卷個重力都可以控制 根據量子力學同樣唔受時間影響

利申9up

夜神月

海貓
菲扎莉露・奧古斯都．奧蘿拉

超級塞亞人

唔知琦玉全名

美漫已經有好多人屌打佢

唔係one 寫ge角色冇討論價值

爆破

過左成頁都無人講「埼玉」?
我已經開始分唔到係琦定埼, 媽好亂啊

King笑而不語

叻啦
快小小去波台捉5P字啦

不如討論下King 同 龍珠嘅撒旦先生邊個好抽d

卜卜……卜卜……卜卜……卜卜……卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜卜……

我記得原作有話其實King真係有唔輸埼玉嘅能力㗎喎？

提下姐，連作者自己都出過聲話唔好再搞錯，叫做尊重下套作品

打機

打機上?

行運超人

魔抗...？s級果個念力女算唔算

直情超過

普奇神父

埼玉無魔抗？返去睇動畫第11集埼玉vs念力章魚

龍卷用念力 一拳都郁唔到啦
個拳頭幾勁都冇用

琦之老母

埼玉防禦力：
傑洛斯全力燒街焚燒炮
波羅斯踢上月球、唔知乜嘢咆哮炮
打蚊自摑咗一巴
巨人細佬狂踩
念力章魚石仔風暴、黑洞重力
龍捲拉佢落地底

兵長夠唔夠打

埼玉用口咬斷關節柏尼克把刀

Accelerator 一方通行係改變力嘅方向
應該唔使知琦玉一拳幾大力 都可以擋到琦玉
一方通行全反射應該係所有物理攻擊嘅天敵
同琦玉練 應該可以上到level 6

叮噹用如果電話亭

爆旋陀螺式攻擊

一方係唔開可以長開能力，所以動畫中好似有一幕係有個人打一方一拳，條友突然收手再出拳就打中一方。所以一方會被埼玉秒殺

兵長有無快得過閃光flash同關節柏尼克先？

可唔可以反射琦玉一拳落琦玉自己到？
唔知琦玉頂唔頂到自己一拳

果招有名堂架 叫木原神拳
呢招係建基於木原條友由細睇到一方大有一方data
你估個個都識用架 ？

琦玉無師自通到木原神拳就嬴好似

有冇諗過用團長既全反擊就可以收琦玉皮

前提係團長要捱到佢一拳先

雖然會比埼玉收皮 但係都想post下出黎

講最勁漫畫人物點可以冇行運超人
永遠唔會俾一拳打中

my little pony?

Jojo 神父夠唔夠

贏鳩硬 時間加速 自身無影響 屈到仆街

究極生物最多可以叫唔死既

2Jo都贏到卡茲

龍珠戰士

向奇犽個妹個許願，一野秒殺琦玉

墨村良守

嗰個係團長細佬 物理全反擊

言彥都勁過佢喎

做咩個個comments 都有負評

別天神？

打空氣 成座山都唔撚見左...
完

自膠
啱啱睇翻先知原來係King自己FF

打遊戲都知，防禦力咁高，肯定要捨棄攻擊力，好似LOL
咁，出坦裝係無咁易死，但殺唔到人。

琦玉咁高防禦力，所以破壞力一定差D，雖然佢打怪人次次都一拳秒，可能只係D怪人level太低，好似桐狗當初恰個d垃圾殺手公會既人咁

掉返轉都得

行運超人可以一戰

認真mode 一方通行
認真mode 金閃閃
行運超人
Pony

金閃閃

力係雙向，作用力=反作用力，佢一拳打得出418億億個原子彈爆炸既力，就即係可以承受到同樣既力(動力)，所以佢物防都好高下，魔防就唔知

利申:dse phy 1

無,琦玉係屈在設定上,好似N+1咁點都會勁過佢對手

令狐沖

破氣加吸星

隻蚊，啪極啪唔撚死

死神最後嗰三個boss 不死 傷害交換 改變未來

紅髮, 最強霸王色霸氣, KO

而且係咁飛令琦玉自己打鳩自己
如果一嬲每下用認真拳打
每下400幾億億原子彈爆炸既力量打落自己度
渣都無

連登仔

夜神月，寫低琦玉個名

大貴族noblesee

藍染 始解

佢頂得住，再可以打番番去
即係佢身體係受左418億億個原子彈x2 既力啦？

任何一個可以回到過去的角色殺死未光頭既琦玉

行運超人呢？

秋月孝三

火影係幻術既世界喎
別天神，無限月讀應該都收到埼玉皮

死神之眼

夜神月弱能智唔會換眼

龍卷得唔得

暗黑版琦玉

魯魯修得唔得

埼玉：你眼睛怎麼了，是紅眼症嗎，可不可以認真一點

宇宙大王黎到地球，都係比佢一拳ko, 孫悟空都唔得啦

小雲

任何人去到一拳既世界 都唔會夠埼玉打

龍珠超-全王

上面先講完 淨係一隻右眼神威都收佢皮啦

超天元突破有冇機？

有氣勢等於螺旋力=無限力量

唔知我頂唔頂到呢

7原罪 傲慢之罪

琦玉得星球級，上到龍珠超成經係宇宙線，全王直程係時間線級

挪亞2號

all might

阿虜嘅一拳

美漫算撚數啦，吹到係令人討厭個種黎

呢個同性感囚犯鬥gay就得

有套短篇漫有講龍珠x一拳
柒達同崎玉都係打平手

撿雞架咋

我

全王應該係次元級，

不過全王有bug,如果全王係獨一無異，

咁佢應該係所有時空既唯一，唔會有第二個！

同7達平手，姐係唔夠超藍比古洛來喇

冇人理

兩個都無認真
仲要係同人

味腦殘之前既一方通行

腦殘之後仲撚勁wor
用埋黑翼白翼

以上所有問題, 前提要出到, 以埼玉認真個速度根本無人出到招就已經死左

至於霸氣呢樣野係天生有, 去到one piece世界埼玉無師自通都得啦。

而且霸氣根本就係為左解決自然系無敵bug而產生既設定......

上面你講果啲都秒到

計撚到幾大力咩，佢係估大可能一千倍，但佢一拳既力都無可量化，一方通行大意就死了。

到少咋！咁叫計到